{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141088?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 천문대별보는산속가든펜션(광덕산계곡) 운영 정책"
    },
    "text": "予約の際の注意事項と入室、退室のご案内 - 予約人数追加時に予めご連絡ください。 - 人数を超える場合は追加料金が発生する可能性あり。 - 最大人数を超える場合は入室不可及び払い戻し不可。 - 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用制限。 - 入室、退室時間遵守要請。 - 施設物の毀損、紛失時の宿泊客の責任及び損害賠償が可能。 - 魚や肉を焼く直火方式の禁止及び個人炊事道具の搬入禁止。 - 客室内の喫煙禁止及び指定場所の利用要請。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟禁止。 - 重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しの受付可能。 - ペンションの予約料金が確定しない場合、自動キャンセル及び再予約が可能。 - 一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を楽しむ。 - IPTV/Wi-Fiを通じてインターネットが便利に利用可能。 - 個別バーベキュー場で利用でき、時間と料金の制限あり。 - ペット同伴可能(小型犬、1匹)。 - 山菜ビビンバ専門店を運営中。 - 駐車可能なスペースあり。 - 渓谷で水遊び、炊事キャンプ、車泊、テント可能。 - 縁台レンタル及び音楽室運営中。管楽器レンタル不可。 - 造園シーズン天文台車で10分の距離。 星観覧可能。 - 花川ヤマメ祭りの際、釣り利用券を提供。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。また、最大人数を超える場合は入室不可となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊はできません。また、未成年者の予約や利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間については、指定された時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の場合、宿泊客は責任を負い、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式の利用は禁止されています。また、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙です。指定された場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "重複予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "小型犬1匹を連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "渓谷でのアクティビティはできますか？",
            "answer": "渓谷では水遊びや炊事キャンプ、車泊、テントをすることができます。"
        },
        {
            "question": "花川ヤマメ祭りの際、何を提供していますか？",
            "answer": "花川ヤマメ祭りの際、釣り利用券を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 445
    }
}